0830-1100 風波裏的茶杯 星期一至五

0830-1100 風波裏的茶杯 星期一至五

國安法殺到 藍絲自我麻醉 黃絲自我審查
- D100 風波裏的茶杯 2020年5月26日
主持：鄭家富、吳志森 D100 Radio

D100 Radio
472K subscribers

風波裏的茶杯 2020年5月26日
主持：鄭家富、吳志森

1. 陳曼琪倡設「國安法庭」交中國籍法官審理 陳弘毅反對：不應以國籍區分

2. 因23條「腳痛落台」 董建華企25分鐘死撐惡法：無犯重罪毋須害怕

3. 大律師公會：不諮詢公眾史無前例 條文含糊憂動搖司法獨立基石

4. 記協憂「港區國安法」嚴重威脅新聞自由

5. 立法會外佈水馬陣中信石獅子鋼板護身 法案料6.4表決

6. 法官讚斬人案被告「情操高尚」馬道立指削弱公眾對司法機構信心

7. 考評局「跪低」DQ歷史科試題 僅38%考生立場為「利多於弊」

8. 消息：考評局內部促先評卷才定存廢 惟高層一早鐵定「殺題」

9. 市民透過前裁判官及涉辱官大狀 明提私人檢控指郭榮鏗公職人員行為失當

10. 指未能提供「Not made in China」認證 海關再拉香港眾志副主席鄭家朗

11. 跨境生料6月上旬復課 若15日仍未復課教局允延長呈分試至10月

12. 民主派要求加開會議討論細節 建制派「資料不足」拒開會

13. 港大研究：「散佈因數」高沙士2倍 80%本地個案由20%患者播毒

14. 立會內遭拉扯拖行 陳志全以私人傳票刑事檢控郭偉強

林鄭月娥無汲取教訓
加控七一非建制派
建制派升職加薪
- D100 風波裏的茶杯
2020年6月10日
主持：鄭家富、梁家權 (D100 Radio)

D100 Radio
479K subscribers
Started streaming 37 minutes ago
風波裏的茶杯 2020年6月10日
主持：鄭家富、梁家權

1. 人大常委會18日北京開會 國安法料列入議程

2. 可囚10年 王宗堯劉頴匡等人涉7.1闖立法會 律政司將改控暴動罪

3. 彭韻僖第三度當選會長 拒評「港版國安法」

4. 最新民調：管治班子全負支持率 鄭若驊蟬聯最低位 李家超逆市上升

5. 梁繼昌憂會計工作涉國企敏感資料 恐業界誤中「國安」地雷

6. 硬推惡法元兇 林鄭：每個人都要吸取教訓 政治委任官員凍薪1年

7. 警中環行人路狂射胡椒球槍 截查急救員 哮喘女病發送院

8. 國泰或獲政府持股6% 兩觀察員入局 分析：恐削太古權力 加劇篤灰文化

9. 彭博：多國想轉走中國生產線 政治壓力下難撤廠

10. 旅遊業界冀9月前實行「旅遊氣泡」否則「長眠」

11. 民政處拒支援查警暴小組 民主派另聘職員徹查擬向國際社會交報告

12. 民主派7月11及12日辦初選 覓黃店做票站力爭「35+」

13. 中三至中五跨境生周一復課 滿足條件可即日往返免檢疫

戴耀廷講緊

主力聽開林忌夜晚嗰個 維多利亞港

聽眾 phone in

June 15, 2020
時革1周年：全球19國、市聯手支援香港
梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日
6p 金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
7p 天水圍:毋忘義士遺志 銀座悼念活動
7p 屯門:悼念梁凌杰烈士

金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
發起人:民間自發
*全城黑衫 白絲帶
地點:金鐘太古廣場
時間:下午6點

母忘義上遺志
銀座悼念活動
日期:2020年6月15日
時間:1900-2100
地點:銀座廣場
衣著:黑衣為記
天水連線

屯門:悼念梁凌杰烈士
發起人:民間自發
*現場會設壇供手足獻花致意
地點:屯門站屯門公園入口
時間:下午7點至晚上9點

林雨陽講緊點樣退出中國國籍

楊岳橋講緊

7月11 ，12號初選投票

老人家講到喊

願榮光歸香港
作詞：t, 眾連登仔 作曲：thomas dgx yhl

編曲：t, bp, clk, oct tad

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

D100 風波裏的茶杯 2020年6月23日 (D100 Radio)
吳志森 黃國桐

塗謹申講緊

【LIVE 直播】港版國安法可無手令入屋蒐證 可凍結或充公財產 - D100 風波裏的茶杯 - 2020年7月7日 (D100 Radio)

鄭經翰 同 phone in 聽眾講緊

好聽

無論你點投, 投比邊個

記得

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭